switch=titi
cd src/ligo
sudo apt -y install libev-dev libhidapi-dev
opam init
eval $(opam env)
opam switch create $switch ocaml-base-compiler.4.06.1
eval $(opam env --switch=$switch --set-switch)
opam repository add new-tezos https://gitlab.com/gabriel.alfour/new-tezos-opam-repository.git

# si une build a déjà été tentée, il vaut mieux git add tout ce qui est utile et git clean -dfx pour supprimer tout le reste (dune 1.7 crée des fichiers non compatibles avec dune 1.6)
opam install -y ocplib-endian alcotest

(cd ligo-parser && opam install -y .)
eval $(opam env)
(cd ligo-helpers && opam install -y .)
eval $(opam env)
(opam install -y .)
eval $(opam env)
opam install merlin ocp-indent ledit
opam user-setup install
